求記者調查及爆大獲

香港地少人多，個個排左好多年公屋都未上樓，我現在同大家講，你地可以再等多幾年，因為特權階級退休後會優先派屋，當然條件就係要無限翻閹。
原本佢地退休有宿舍就要搬走再入番公僕隊排公屋，不過今次就為左利誘佢地就開多優先隊，所以香港人想上公屋？唔好傻啦，繼續做到死，俾錢交租俾業主。

首批優先上屋既已經入左伙，第二批點緊人數預緊單位數量。

記者們，你地要查依單野係一單公職人員貪污受賄罪。

XXXX，XXXX。